香港人仲挨到九月嗎？

黑警濫捕

限聚令打壓

武漢肺炎

教育打壓

文化洗腦

依家內會都無埋

個個都話九月35+ 仲等到九月咩？

持久戰
炒咗先